\documentclass{beamer}

\usetheme[progressbar=none,sectionpage=simple,background=light]{metropolis}

\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}

\title{Testování výkonu LTE infrastruktury}
\author{Mgr. Martin Polanka}
\date{}
\institute{Katedra distribuovaných a spolehlivých systémů}
\titlegraphic{\includegraphics[height=2cm]{../img/logo-cs.pdf}}

\begin{document}

\maketitle

\begin{frame}{Testování výkonu LTE infrastruktury}
	\begin{itemize}
		\item Spolupráce s předním českým telekomunikačním poskytovatelem
		\item Analýza výkonu serveru v rámci LTE sítě
		\begin{itemize}
			\item Generátor provozu pro server
			\item Získávání dat ze serveru
			\item Analýza získaných dat
		\end{itemize}
		\item Implementačně-výzkumná práce
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Telekomunikace}

\begin{frame}
	\makebox[\linewidth]{{\includegraphics[width=\paperwidth]{./img/telephone-network.png}}}
\end{frame}

\begin{frame}{Spojovací deska}
	\vspace{-0.125cm}
	\makebox[\linewidth]{{\includegraphics[width=\paperwidth]{./img/switchboard-operator.jpg}}}
\end{frame}

\begin{frame}{Krokový přepínač}
	\vspace{-0.125cm}
	\makebox[\linewidth]{{\includegraphics[height=\paperheight-28pt]{./img/strowger-switch.jpg}}}
\end{frame}

\begin{frame}{Moderní ústředna}
	\vspace{-0.125cm}
	\makebox[\linewidth]{{\includegraphics[width=\paperwidth]{./img/modern-central-office.jpg}}}
\end{frame}

\begin{frame}
	\makebox[\linewidth]{{\includegraphics[width=\paperwidth]{./img/telephone-network.png}}}
\end{frame}

\begin{frame}
	\vspace{15pt}
	\makebox[\linewidth]{\colorbox{white}{\includegraphics[width=\paperwidth]{../img/lte-architecture-marked.png}}}
\end{frame}

\begin{frame}{Testování}
	\begin{itemize}
		\item Dělení dle kvality
		\begin{itemize}
			\item Funkčnost
			\item Použitelnost
			\item Spolehlivost
			\item Výkon
			\item Podporovatelnost
		\end{itemize}
		\item Dělení dle testovacího subjektu
		\begin{itemize}
			\item Automatické
			\item Manuální
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Testování výkonu serveru}
	\begin{itemize}
		\item Manuální testování je nerealizovatelné
		\item Uložení provozu z produkce a simulace v testovacím prostředí
		\item Použití pár šablonových klientů a jejich duplikace
		\item Chytřejší simulace klientů s pomocí automatů
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\makebox[\linewidth]{\colorbox{white}{\includegraphics[height=\paperheight-5pt]{../img/drawio/scenario-classic.png}}}
\end{frame}

\begin{frame}{Shrnutí}
	Spolupráce MFF a externí průmyslové firmy\\
	Telekomunikace a LTE\\
	Testování serverových komponent\\
\end{frame}

\end{document}
